Maar het oude weigerde de man beslist, zich gebonden denkend ter ere van mijn vriend, die, toen hij de vader onverbiddelijk vond, zijn land verliet, noch terugkeerde totdat hij hoorde dat zijn voormalige minnares volgens haar getrouwd was neigingen.
